港島區，賓妹vs人狼，連燈仔點揀?

一個冇料
一個醜聞多

冇人回? 連登仔支持師奶珮?

連登仔只選建制，焦土

但自己無論點都唔出街，只鼓勵别人做義士

連仔愛人妻

成班友，日日叫人港豬，屌人投泛民樣樣不滿意
日日起身用鍵盤先屌泛民再屌其餘野，近來屌金拱門改規則，屌屌屌，轉頭人地做少少優惠又狗衝，金拱門客最多根本是依班友加廢老